有無IT巴打可以將狗仔公仔加入whatsapp

普通emoji根本表達唔到我既心情

要對方都有先show到喎
啲icon傳輸只係一堆碼 要對方部機識decode返做icon

你可以直接send個gif檔嘅

矇到起哂格咁